全部肥閪都係抵死架

尤其係坐咗係度乜都做唔到
屌你老母人地遞個電話比翻你
都要屌坐佢隔離果個唔識幫佢接 自己野都唔自己拎 仆街死肥閪 食屎啦

去死啦食肥閪